有冇觀塘工廈租盤介紹

想租studio
想搵觀塘，獨廁，熱水爐，磚牆，有窗，under 400 呎
有介紹留tg

搵經紀啦on9

連登無經紀？

揾富臨啦 今日毒果頭版有介紹觀塘租盤

師兄搵唔搵到？